支唔支持香港公開大學改名做香港護理及科技綜合大學？

因為公大最出名就係護理同科技，我覺得可以改名做香港護理及科技綜合大學🙈🙈

我覺得呢個名有得做

但係好中學feel

叫香港野雞大學

藍鯨大學

東大都未叫醫科學院
公大叫好似仲奇怪

香港國立大學
香港科學大學
香港工程大學
香港理科大學
香港工業大學
香港理文大學
香港政立大學
香港建設大學
香港自治大學
香港公立大學

綜合科學

一於叫香港自由大學 夠晒諷刺

因為香港公開大學喺護理學系嗰度係做得幾好同埋做咗好多年，而科技學院就係第二大，所以我建議香港公開大學可以改名做

「香港護理及科技綜合大學」簡稱護科大/護大

Hong Kong nursing and technology university

(NTU)

我諗住遲下交提名比公開大學建議佢改名。

但公大最出名就真係科技學院同護理學院，我覺得有得做

自膠左我屌！

應該要叫Hong kong university of nursing and technology

唔好 都係改做香港鯨魚大學好

但公大唔會接受

香港獨立大學